滅火隊轉職投擲兵有無得諗

講緊打機咋

兩面都兼打緊

講清楚少少先，係回擲

自推

我諗你誤會咗，係掟番對方啲蛋過去，真正if we burn, they burn with us

推